##Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Функции можно сравнить с работниками, которых мы используем для выполнения определенных заданий.
Что бы каждый раз не писать один и тот же код мы объявляем функцию. После чего когда нужно, вызываем её.

##Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
Аргументы передаются функции при ее вызове и дают возможность каждый раз задавать новые значения.